[GIN] GIN LEE 李幸倪 2020 集中討論POST (6)

李幸倪（Jeanie Lee，1985年8月26日－），馬來西亞華裔女歌手。

中學時候是一名短跑健將，並以成為國家運動員為目標。但因傷患不能繼續，改向音樂發展。中學畢業後，一個人搬到吉隆坡的一間音樂學院International College Of Music求學，主修編曲和聲樂。畢業後開始籌備自己的第一張專輯《ONE & ONLY》，專輯裡大部分的歌詞都是李幸倪的作品。2010年5月和6月，到了台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館，同年9月，獲邀到香港的《超級巨聲2》踢館。因傑出表現而開始在港台兩地聞名。李幸倪在2017年7月19日香港商業電台廣播節目《聖艾粒奶油夜校》播出的「明星插班生」環節訪問中提及其藝名「幸倪」是指幸福的人兒。

重要提示: 演唱會出左碟啦

記得去買呀, 支持下ginlee, 支持下香港樂壇

歷年專輯:
ONE & ONLY (2009年12月29日)
Here I Come (2011年10月27日)
Gin Lee (2012年7月30日)
Ginetic (2013年11月13日)
beGin (2016年4月18日)
Live in the Moment (2017年9月8日)
Prologue (2018年3月20日)
Bold & Beautiful (2018年6月21日)
浮世繪 (2019年7月19日) (最新)

歷年代表作品:
Super Woman（2010年）- 台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館

新不了情（2010年）- 香港的《超級巨聲2》踢館

潛水（2011年）

Falling（2012年）

玫瑰的故事（2013年）

雙雙（2016年）

月球下的人（2016年）

空姐（2017年）

隨風而來 隨風而去（2017年）

自我感覺還好（2018年）

很堅強（2018年）

侘寂（2018年）

風靡（2018年）

孤獨門口（2019年）

浮世繪（2019年）

喘息空間（2019年）

不愛浪費（2019年）

最新歌曲: Vale Per Sempre - Eros Ramazzotti & Gin Lee

翻唱合集:
偏偏喜歡你 （原唱：陳百強）（2013年）

心痛（原唱：陳潔儀）（2015年）

愛是永恆（原唱：張學友）（2015年）

至少還有你（原唱：林憶蓮）（2015年）

眼淚為你流（原唱：陳百強）（2018年）

至愛（原唱：陳百強）/ Greatest Love of All （原唱：Whitney Houston）（2018年）

獻世（原唱：陳小春）（2018年）

弱水三千（原唱：麥浚龍）（2018年）

水百合（原唱：王菀之）（2018年）

一枝花（原唱：彭羚）（2018年）

紅豆（原唱：王菲）（2018年）

各位巴絲記得click入去睇, 放低埋正評

facebook :
instagram:
fans facebook page:

記得留名同放下正評, 等多D人認識阿堅呀

翻貼先

Lm

近排loop緊十年如當日

大家好 我係Gin Lee

Hi

唱兩句俾大家聽下先
很堅強 很堅強很堅強很堅強

你侵緊權喎

黎緊又有live，不過係KKbox既

冇M卡

聽晚記得睇VIU

聽晚9點半

[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30

夠鐘啦

嚟啦嚟啦

出場了

首喘息空間怪怪地咁

感動既係, 仲用緊我個 #1 封面

芝麻糊要快啲好番

純粹係我懶冇換

啱啱先發覺爆咗post
留名先

重口味正

正

新歌喘息空間好正

dum dum da da da da
dum dum da da da

恭喜牙堅又攞獎

錄影

成日覺得喘息空間個feel好似eason首滑鐵盧車站

咁型

sexy

個look+眼神

Hi 大家好

Hello 國際歌后

jed

冇人講kkbox個show?

係咁 post 相

入面影左唔少相

多少妄想 想
追趕理想 想

今晚8點有歌聽

有冇人有錄低心裡的花

好正

我都想要

今晚8點半viutv又有gin

Last year she did regular concerts in the Hong kong coliseum, Hong Kong City Hall and Hong Kong cultural centre which attracted high international acclaim in the media.

你咁快

祝呀堅今年攞獎攞到手軟

影到咁矇矓

咩事

病左

wa Gin好正啊

有無人鐘意聽陪襯

呢個 look

呀堅情人節點會剩係得瞓梳化

呢張相嘅佢幾靚

幾年前就係呢張相開始鍾意阿堅

Me2,直頭係迷上左

見佢caption話嘗試寫歌
唔通下一首歌係一手包辦？

衰鬼搶人閘

btw

腳趾唔夠清

良好榜樣

聽朝拍MV
係咪就快有新歌

💪🏻💪🏻

衰貓芝麻糊快啲好返哄返貓奴gin

今晚九點半joox有gin

真係好有愛心

☘

27號出新歌

廣東歌？

係

正 wo

好想食，有冇咖喱雞

敢

新歌

有少少老土

好似十年前嘅廣東歌 但唔錯嘅

環球究竟可唔可以俾D好歌GIN LEE

原來Gin有份作曲

今次個look好pure好true

但係首歌真係冇乜好感

但我覺得幾正
幾有新鮮感

特別係而家個社會黎講 首歌都好有正能量

唔差呀 無限大 幾入腦
loop左幾次 聽完感覺輕鬆

究竟環球可唔可以比首有級數既歌gin
又話係環球一姐

我而家推介比朋友聽既仲係天地一沙鷗
gin外型有實力有 但唔入屋真係硬傷
但環球呢兩年就專出哂d 冷門曲風既歌
搞到點谷都谷唔起
如果呢個時候出多兩三首近雙雙 我說 類型既歌
女金都拎埋啦

fans緊係唔介意gin玩唔同曲風
但事實gin人氣呢兩年跌翻唔少
屌 真係講到口臭
唔好浪費好歌手得唔得啊

新歌真係聽到好尷尬，唔係講笑

環球搵錢就最叻
一隻碟又出normal版
又出deluxe版
又出慶功版
淨係係到消費fans既熱情

派得敢好明顯唔爭女金
下一兩首應該會出k歌掛

環球
睇怕Gin今年都係萬年老二

環球捧女歌手真係垃撚圾

最慘好明顯環球係有心棒gin
一年一大碟
連續三年開個唱 第四年同aga 陳潔儀開
但出d歌真係冇乜邊首真係好聽

可能係環球bad taste啦

Kary都ok啦 幾首hit歌
gin 真係。。

好同意你嘅睇法
我有啲擔心環球係唔係想推aga做一姐
我見佢地今日特登安排佢地兩個同日同時間出新歌Mv 好似要顯示兩個地位一樣咁

仲要好明顯aga《mad》個Mv 揼本好多
有晒劇情 啲後製又靚
反而gin lee《敢》係咁跑步 好hea咁
雖然明白aga作曲叻有優勢，但希望環球比多啲資源gin lee谷谷佢啦

環球有無諗過點解決 Gin & AGA 資源分配呢個問題

好似上年咁 Gin 出國語碟, 但 AGA 得三隻歌連碟都無出
今年 AGA 一定碟出啦, Gin 會唔會出先 ?
環球有無足夠資源同時推佢地兩個先

新歌係咪奧運歌

我又覺得冇乜野
前年谷過Gin入紅館
呢一兩年擺番啲資源俾Aga又唔過分既

其實環球係咪收緊皮

大部份歌手都係上幾代/半退休, 新人又無咩聲氣

itunes 已買
雖然近排聽aga 多，gin快d 出返d 大路hit 歌啦

敢 幾好聽
但真係好似保險廣告歌feel
仲要MV有幕影住FWD個logo

Sponsor既野

joox

盡情飛 跌撞無懼陣痛
然後證實這刻這麼勇

星島日報 2020年3月28日
同門內訌 MV首發撞到正 李幸倪江海迦 爭做環球一姐

到底是否正面爭一姐？環球音樂發言人昨日解釋，Gin Lee和AGA同日出歌是另有原因，事緣二人的新歌MV本應早已面世，但受疫情影響而齊齊延期，由於計畫出現突變，而原定新歌MV上 日期本來只相差一兩天，環球於是決定不如改為同日推出。問到Gin Lee和AGA本身是否份屬好友？發言人只形容兩人本身性格皆偏靜，一直都是同事關係。其實Gin Lee和AGA同期宣傳新歌，兩人的歌迷都聞到「火藥味」，有Gin Lee歌迷在討論區直言發覺偶像的新歌MV製作不及AGA落本，直言擔心偶像地位不保。

呢啲野我都識得寫啦
呃稿費

連登仔又上報

覺唔覺gin lee首廣東話電音《喘息空間》好underrated? 有冇人有聽？

呢首真係好正

好洗腦
dum dum da da

劍道look其實影得好靚

係靚 mv應該拍多d做主題 跑步d shot太多餘

芝麻糊

唉

芝麻糊走左實喊死Gin

我GinLee很堅強很堅強

咁岩係Youtube睇到，Gin 唱呢類大氣歌/英文歌真係好有發揮，加埋個Look勁靚，接近完美，係差咗個台風如果配合啲就真係perfect。

今日gin心情應該唔錯

兩隻貓我比較鍾意芝麻糊多啲

聽晚7:30有live

無人聽 KKBOX live

竟然唱天地一沙鷗

有無人鐘意Gin首抱夢而活？

超鐘意 一出個陣已經不停咁loop

勁靚

聽晚9點YouTube有Gin concert重溫

CLS 芝麻開門演唱會版正到

隻歌其實好正
唯一污點喺填詞人度

屌
都ok啦

見到aga好想聽佢演唱會
最衰都係支那肺炎

呢首d 詞 OK 嘅

不過而家咁既時勢
唔知仲可唔可以喺香港睇到gin下一次concert

呢首詞的確係ok既，但其他佢寫既詞就真係騎呢

首歌好正
點解冇MV

我覺得含蓄同芝麻開門都填得唔差喎

唱歌又正，做配音又得

幫推

又搶咗樓主閘
當温故知新

很堅強好好聽，我經常聽

久違了的長髮造型

佢 冇感情嘅唱歌機器

咁點先為之有感情呢

你聽吓佢啲歌
首首嘅處理方法都係差唔多
唔入心囉

盧凱彤就入心喇

幾時出新歌？
其實新嗰首敢好多人都負皮
話老土
老土極都係2000年代曲風姐
暑假青春歌feel
我接受到

其實首歌幾明顯係同FWD有關
不過都正常既
話哂都幫Gin sponsor concert

gin新歌x2

又漏耳油

咁廣告歌可唔可以唔入碟先

點解我覺得Gin唱到首歌cute cute地

好聽

上咗chill club

夏日傾情
sweet sweet

兩年了唔知幾時會有second of all呢

ig講7月有新歌
想佢出首k歌

很堅強其實算唔算k歌